香港人正垃圾

今日地鐵瓜左巴士多人到仆街屌那媽個個企晒車門口入面大把位搞到好多人上唔到車

抵死😂